{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050587",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 금강송하늘펜션"
    },
    "text": "無料Wi-Fiが可能で、屋外でバーベキューを楽しむことができます。 しかし、幼児は人数に含まれておらず、サランチェを除くすべての客室は最大6名まで人数を追加できます。 サランチェも幼児は人数に含まれておらず、最大2名まで追加できます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを楽しむために炭やグリルをレンタルできます。 炭とグリルのレンタル料金は4~6名様基準で15,000ウォンであり、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児基準は37ヶ月以上から適用され、最大人数を超えることはできません。 もし37ヶ月以上の幼児が追加された場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。 37ヶ月未満の幼児は無料です。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 付帯施設としては芝生で足球とバドミントンが楽しめます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で知っておくべき事項は、個別バーベキュー一軒家ペンションであり、客室は禁煙です。 また、駐車も可能でファミリー渓谷が隣接し、海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが可能で、屋外でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれておらず、最大6名まで人数を追加できます。"
        },
        {
            "question": "サランチェの最大追加人数は何人ですか？",
            "answer": "サランチェも幼児は人数に含まれておらず、最大2名まで追加できます。"
        },
        {
            "question": "炭やグリルのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルのレンタル料金は4～6名様基準で15,000ウォンです。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児基準の年齢は何歳からですか？",
            "answer": "幼児基準は37ヶ月以上から適用され、最大人数を超えることはできません。37ヶ月未満の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては芝生で足球とバドミントンが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が隣接し、海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 335
    }
}